====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un risque plus subtil , mais aussi plus menaçant , que court Paris , centre d ' affaires régional , national , européen et mondial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

